感謝公司 賜我飲食

使我享受，加我能力，求司教我珍惜點滴，更有耐心努力工作，阿們！

Open mouth

仲有打斧頭

祈禱師

新版奴隸禱文

感謝師

打斧頭先係收入來源

邪教公司

無得食了

感恩師

今日觀塘食？

我份工包埋食飯錢

是

多謝老細日日鬧我袋錢落我袋

觀塘？

Freelance
斧頭師

感謝公司 賜埋星期六返工既機會比你

返星期六有得出街食飯

感謝公司賜給印仔星期六返工的力量。願我們同聲禱告！阿們！

定呢?

奉慘過返印度的名祈求